去office隔離個殘廁唔記得鎖門, 心儀女同事開門見到我企喺到抆緊屎

返入去大家都無提起件事, 佢表現都係同平時差唔多

仲有無可能發展?

Ahin來？

要睇你抆屎姿勢雄唔雄偉

你條巨龍定蟲黎

點解你又會記得抹？

ojinjin

我慣咗擺女人畀人狗仔時個姿勢抆屎

有機會，痾屎，抆屎，好男人

基